全港最靚賣魚女!!

好gfable

有無人組團一齊去買魚

d魚幾新鮮

Ching使唔使配返副眼鏡先？

ching 落過街市未?
大把賣魚妹靚過呢條女

睇片幾好 但真實去睇就唔知
有無地址過去睇下？

劏魚都無人教
玩鳩啲客咩

拎d黃鱔返屋企自high

好fresh呀條女

有冇ig

你話好靚就一定唔係架啦
但幾順眼幾gfable就真嘅
同埋聽佢講野都覺得佢幾得意

你講邊度有
我去過果d都係呀嬋

lm

點解唔直接執咗佢 做第二行

有d似劉展翹

靚就唔算靚
但一定夠哂 gfable

配眼鏡？佢盲架喎

聽佢講野都幾重視家庭觀念，講真搵女就應該搵呢類型既女仔 雖然個樣唔係靚 正正常常

中三畢業

咁仆街
有咩叫教唔到咁多
佢個女都幾慘下

同意, 呢d至少唔係mk 妹